目標一致 要校長譚永遠收皮

1. 停止購買CD 黑膠
2. 停止光顧其下餐廳 及 好友生意
3. 低價出售CD 及低價購入
千祈吳好剪CD
4. 大量share開心連結
不入場購票包括電影
5. 其代言產品不作購買

第一個 目標
校長譚

成隊溫拿

譚詠麟：主音歌手
鍾鎮濤：主音歌手 & 和弦結他手
彭健新：結他手
葉智強：低音結他手
陳友：鼓手

家人資料不要公開
發夢另計

校你老母

譚伯食屎啦

重申多一百次

唔好再叫條友做校長

佢係樂壇做過D乜咁巴閉個朵要叫校長?

譚伯就譚伯啦
即係廢老一名

呼籲身邊人唔好撚再食華星 & 左倫右李
如果父母係藍絲 就話佢知間野唔好食
一傳10
10傳百

等譚老坑為自己言語付下責任!

//咦，我發現咗啲有趣野喎！原來支持警察嘅譚詠麟有一間做演唱會生意嘅公司準備搞上市

資料太多，未睇得太仔細，不過生意來源都幾集中，幾依賴譚詠麟同埋佢相熟朋友嘅生意，有啲啤殼嘅感覺。淨係呢點，已經違反咗啤殼指引信列明嘅七宗罪//

大家識做

佢個吸毒垃圾契仔關楚耀都係啊

雖然都無咩人記得佢

仆街你唔撚支持唔出聲都算, 點知仲要出黎害下一代, 正一19

譚廢老

想問下
3. 對比起剪cd 有咩優點

炒低個價

有咩意思

你低價俾人，d 商家佬咪又高價賣

食屎啦校長 校你老母呀 誤人子弟呀 屌你老母

up

唔該急行先 Tbb 先
過氣偽人唔理住

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

譚狗

與其封殺呢班奶共的人，倒不如支持呢個時候會為香港發聲人，用行動告之香港人絕對養得起佢地，就算俾大陸封殺都唔駛怕搵唔到錢。

發夢有人報串比cia